有冇人仲hold緊qq put

我一百手未放
希望聽日穿310

聽日要反手

有咩消息

聽日應該落多棍
自已搵位平啦
我同係同船架

你今日都無放

無 跌咁少想呃我d put

ching ho ball
我哋一齊sh

唔sh la 聽日一定平

希望聽日大跌

聽日?
360

邊有可能

有冇戰友

有
落左重貨,岸鳩鳩唔小心無走晒

call 左700

準備變0.01

重啟貿易談判
牛3 gogogo

傾唔岩 jump

傾唔成的

淡友不願面對

開市見真章啦

收市入到熊等305食

承你貴言

突然想hold 到星期一

太悲觀
今日落300啦

又有d難
所有消息向好

咁都跌就真係支爆

支爆支爆

幻覺嚟架姐

好假

話左

沒事兒沒事兒

穿340就止蝕

335啫 未死得

樓主幾多打靶

Strong hold到下星期

又汁幾萬

等支叉接返，就唔係咁撚話法啦

大戶托孤
今日實跌返落去

開始跌番未

起碼升到350

止蝕啦 傻西黎架

海狗巴點

一百手

星期一一定會好天嘅

啱，正股驚閪咩

四百手HSI PUT

無事啦 跌返啦

跌多啲

星期一訓醒數錢

夜期即刻現形

好

qq 300見

衝啊 直插300

qq連300都唔值

試下250

下個月
到300我放

到300我都放 一彈起再入 爽yy

準備數錢

qq加油
落300其實唔難

聽日數錢

有得食好食喇

聽日食

put 唔驚wo ，熊就話姐
你諗下呢10日由375跌到落320都夠曬
要等佢跌我會揀9月搵位再put 佢

我高追put.

有啲sad
信下沈大師年尾300見

應該聽日會見310

大家定啲嚟

日日爆升

我就等佢升完先入

一陣轉勢

捉唔緊個信念啦

今日一定跌

就黎夾爆春袋

爆啦屌

我死都唔投降
on9大戶

多謝大佬

連燈指數

你call咗
係時候反手put啦 無力升

hold緊熊蝕緊

又燈

你慘啲
我起碼仲有0.01

我都未打耙
第一次買熊就蝕

應該升盡
今晚adr會反映

聽日跌既話追熊

牛市買熊係抵買既

錢錢is ready
逢低追沽

350 個位靚到爆啦
仲唔開就笨

好 聽日再溝

我都入左350第一注

1.91入左20707

聽日等收錢la

qq跌到300

貪字得個貧

我止蝕左啦 仲hold緊小心啲

聽日你就後悔

我認輸

咪呀
今晚會跌

最多咪回一回

呢鋪大回

憑咩野

有利淡

未出
上面㩒住咗個消息

明年頭既put 坐緊3x格

咩？
好多差既消費都比中期業績蓋過左

春袋都夾爆 幾時插丫？

可以溝貨

我認輸喇俾番錢我

70,000 - 58178 路過..

大家唔使同我爭ICC 頭位..

聽朝數錢啦
今晚跌硬

話咗跌硬
睇下夜期棍棍落

先跌幾點

我聽日不問價止蝕了
你自己睇路

睇埋期結完先啦
宜家夾硬托高咋
你隻put過期啦咩

騰訊音樂9/7日美股公開申報 10/18正式上市 市值290-310億美元

呢個有冇影響

qq又彈幾蚊

彈埋今日入得

會跌

就快俾佢推上400
之後就算跌番都好難番330水位啦